真心一問，又話二百萬人走佬，外資撤資，點解香港股，匯，樓都升?

大家覺得係托定咩國安法，美國制裁無料到，還是放水浸到鼻哥窿

做緊倉

做個假象畀人睇, 安定就咩都升, 通過國安法唔影響日常生活.
真係傻嘅先會信.